足球係團體運動，發覺好多弱小國家隊無冠都出到金球得主

摩迪
舒夫真高
尼維特
奧雲
費高

打機整隊國家0冠隊都幾過癮

英超球王謝拉特

梅西

跣腳球王

被林伯屌打嘅球王

奧雲
費高
強小國家？

冇贏過英超既英超球王

史岱捷哥夫
韋亞

弱小國家？

George Best?